深水埗好危險?】深水埗髒雜亂？港女細路南亞人各有各講│噼啪×四眼仔

連細路都知蝻蠻人危險

只有蝻蠻人唔會覺得深水埗危險